［突發］港大法律罷O

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

罷！

推！

不愧係港大法律Law 撚係唔同啲

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推

老老實實真係玩唔落手....邊有心情

一齊去金鐘O

罷課前哨戰

push

支持